死利狗

含撚啦

Sor 我地利物浦唔志在

利奴好勁下

平常心

咁撚似轟迷嘅

弱智人士講既野cap黎有乜意思